三月仲甘凍 幾時再約團返去食香肉?

好回味上團

大陸仲凍 呢個時候食最正

下次要食黑皮

成廿度，咁都叫凍。

潮濕凍

隔住MON聞到勁香好想食牙

未讀過書？

屌獲甘=出水
甘凍=濕凍

食完三六再叫雞

正

附近的人約炮就ok了